
                      Dos años después de que Brian O'Conner y Dom Toretto se despidieran en nuestras pantallas, la familia con más gasolina y óxido nitroso en venas ha vuelto a nuestras pantallas. 
Rizando el rizo, Toretto traiciona a su "familia" y estos, mientras lo aceptan deben luchar contra él para impedir sus planes y los de la Cypher (Charlize Theron). 
Aunque se han alejado algo de sus orígenes, "Fast and Furious" continua siendo una buena cinta de entretenimiento que os recomendamos.
        
            